【陳彥霖死因研訊】彥霖去年中曾撰文：「三年後的陳彥霖將會是人見人愛的女子」

黃指警方於9月曾致電彥霖的外公，要求對方到女童院，以監護人身份陪彥霖涉嫌刑事毀壞一案落口供。彥霖於9月12日就襲警案再提堂，獲准保釋。黃憶述由8月22日至獲准保釋的期間，彥霖恢復正常，亦非常配合院舍，並應要求撰寫一份反省報告；其內容表示，「三年後的陳彥霖將會是人見人愛的女子，將會完成設計課程學有所成，同屋企人開開心心咁生活」。彥霖又指她閱畢由四肢不全的尼克·胡哲所撰寫的書籍後，更表示要向其學習克服困難的精神。黃認為彥霖「可能食藥後變返正常」。

香港人好愛你，好掛住你

愛你，好想攬實你

推

但如果成個死因庭都係呢種「陳彥霖生前精神狀態係咪穩定」既證供，咁唔會得出有意義既結論。

其實我都係諗多左，法庭仲講乜野有意義結論

到底佢點解會有咁嘅結局

內文黃社工認為彥霖冇自殺傾向
仲唔係意圖人格謀殺

唉........

有人落藥害佢

其實死因庭就算判盡都只會係「有可疑/他殺」

到最後又係黑警查

一定查唔到係邊個殺

💔

好慘 花樣年華
唔係黑警 應該係同緊男朋友 plan 下疫情完佐要去邊旅行

就算證實係精神正常,都只係流於一句死於不幸
對真相係0幫助

同埋我想提提大家
當初IVE當開放CCTV果時係擺明有隱瞞
條友播到陳妹妹係lift入面,lift門開果下,出面有個男人,手持一條長狀既野
之後條友就立即停左
之後叫佢再播係死都唔肯,最後斷線走人

事實係憑幾條唔知係咪真既人去判斷佢係咪自殺？

反智？香港法治已經腐化。

聆訊無提過佢參與社會運動？

其實多數會判死因不明。即係冇結論。

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000份文宣派

死因不明 = 你懂的

乖乖地就唔會死因不明

Pish

唔駛3年
香港人愛你

佢男朋友呢家仲坐緊？有冇議員可以搵到佢😕

黃認為，彥霖只是利用自殘送院的方法逃離女童院，並沒傷害自己的意圖，因為醫院的保安較女童院低，以往亦有院內女童利用相同方式逃跑。

我哋愛你呀

一個咁好咁可愛嘅女仔

彥霖 香港人唔會忘記你
希望你係另一個國度快快樂樂 唔洗再受苦

見字操嘢

一定會還佢一個公道

之前搵人扮佢鳩fing扮癲俾cctv影
又搵人扮老母俾西望訪問
咁多疑點

次次見都眼濕濕

彥霖

之前坐緊監

失蹤前幾日仲寫緊信俾男朋友

同一個人？

鄭月娥
你就精神病
你全家都精神病呀

劇本寫好先開研訊

【香港反送中】在中國演員網找到假扮陳彥霖的人了

好多野我地證實唔到
但亦有好多野令人覺得可疑

係彥霖妹妹，香港人愛你

陳彥霖真心好可憐

死因庭不說死因報告
現在不是由屍體 說出真相
死因如何 死亡時間 等等

反而由旁人不斷就死者的精神狀況作出論述

退一萬步 精神病唔等於會自殺

佢老母係最可疑

一年都未夠已經係人見人愛
但係付出咗生命代價
共產黨必須賠命

講咁多做乜撚

你死因庭解釋下點解全裸少女浮屍係死因冇可疑先啦
你黑警又解釋下點解落order不可循謀殺案方向調查啦

屌你老母

其實就算有埋自殺傾向都唔代表佢死就係自殺
咁嘅話我殺曬d精神病人再屈佢地自殺都得架啦

一個展望未來嘅人點解會自殺？
唔好問！ 警察話咗係自殺就係自殺！
質疑警察就係編劇撚！

警察話咗係自殺就係自殺！

全家死曬

佢宜家都係

希望可以還你一個公道

位社工仲親過佢老母 嗰仆街女人憑咩人格謀殺

好心噏。。

哭左

就算知道一切都好唔合理 我地又幫唔到佢

高登舊年有啲資料

thanks

精神科醫生：
陳彥霖非患思覺失調

連登都有

#980 回覆

Push

三年後

咁係咪已經證明到佢冇自殺動機？

五毛：警察話有就有！

真係睇到喊
好有目標嘅女仔

睇到呢到真係忍唔住流眼淚
對唔住 希望你可以在天上好好安息下一世投胎去快樂既地方生活。

真相只有一個
大家都無需要猜測了
除非
有一日內部有人大膽決定反賊船投殯美國或他鄉篤灰
如果唔係我地平民百姓呢一世都唔會知道真相

放長雙眼等真相
我地仲有好多年要活

佢男朋友去咗邊。